# Завдання
Написати функціонал логіну на сайт
* при натисканні на кнопку `Login` перевіряються введені дані
* через 1 секунду, якщо дані валідні, то виводиться модальне вікно з текстом Success
* інакше в блок помилок на сторінці виводиться повідомлення _Invalid data_

## Технічні вимоги
* При натисканні на `Login` кнопку передається функції `authenticate` ім'я користувача та пароль
* Через вказаний проміжок часу резолвиться або реджектиться проміс відповідно без або з помилкою
* Використати наявний масив валідних даних для перевірки